糾正對stephen curry印象

Curry 係印象流心目中永遠都

1) 防守廢
2) 得分靠手感 冇技術
3) 入到final就手軟
4) Durant 重要過Curry

講1)防守廢果班 屌你啦 唔撚識睇波唔好撚出聲 聽到2018仲講呢句真係on99 我唔會話用防守勁形容咖哩仔 但一定唔係廢啦！！！不如睇下守harden 個series 先講野啦！ 無錯!班撚屌一定會話 佢防守唔廢火箭就唔會下下switch curry 黎打！咁諗下勇士正選另外幾個係咩人先啦 唔通switch kd green 黎打咩 仲有戰術係為左消耗咖哩仔 如果佢防守真係廢 以harden 1on1 能力一定打得爆curry ！ 仲有curry prime year 係拎偷波王

2) 得分靠手感靠到咁撚多年？ 射波唔係技術搵個呀婆有手感就球球入？ 仲有curry 好多場就算3分冇手感 都可以靠其他得分手段拎到20+ 佢mid -range floater layup off-ball offense 係聯盟都係頂級 唔通你要佢學kobe 打post up footwork fadeaway 先係技術咩？佢要練一樣有，但效率係點？古人身上有目共睹
curry 果種最有效率得分打法 技術含量係極高
試問有邊個球星可以用場均三節 持球時間分簿下的情況打到長期咁高效率 咁好數據？？？？講真除左3分 佢打波個效率係前無古人
強如LBJ 都要持球好耐。

最後話final 手軟果班 屌你啦 呢家2019年都到 唔係2016年呀！ 上兩年有幾差呀？

最後話durant >curry 呢幾場durant 帶隊已經證明左
而且final 每一隊都係夾死curry 比durant 盡情表演 curry 係成隊戰術核心！
在比人夾到仆街呢個情況下益哂durant fmvp 係好難同durant 爭
如果咁都爭到 curry係打到另一個層次黎 我信curry 今年做得到！

荼毒年青人，搞到個個街場學佢射3分!

受歡迎自然有人學

當年iverson 打得好
荼毒年青人，搞到個個街場學佢crossover
結果個個holding

當年kobe 打得好
荼毒年青人，搞到個個街場學佢fadeaway
結果個個打鐵

負評 唔介意你地發表意見
有冇咩係講得唔合理？

我既理解係KD同Curry根本就係互補不足既關係

勇士冇KD時冇人做到單打 射手成日輸出唔穩定

勇士冇Curry就run唔到戰術 拉唔開對手去 直接搞到Klay果堆射手拉唔到空位射三分

一個係大腦 一個係大炮 缺一不可

根據樓主既論點，我已經覺得curry勁過jordan了 多謝樓主糾正

睇黎你閱讀理解係拎F

你咁講侮辱咗我地史上最偉大既盤球之神curry啦

理性討論！ 我冇話curry 勁過 jordan

同on9仔真係好難溝通

同感

呢啲on9仔淨係識盲反假吹奏 完全冇回應到觀點
我刺撚反湧都好佩服curry既技術同胸襟 係憎259同dirty green同zaza

Dirty aldridge呢

多數係班沾狗造謠, 唔抵得curry人氣勁過佢地主子

Jordan兩分勁 curry三分勁 進攻上已經勁50%

此回覆已被自動過濾

你個po句句都屌鳩人 然後講理性討論

curry係時勢造英雄
mj/lbj/kobe係英雄做時堮勢

時勢

依家中鋒都走出黎射3分
唔係好睇既屌

唔鐘意佢打法
但勇士體系內一定重要過KD

防守廢應該係輸騎士個年比人當洞打既印象

curry防守唔係廢 係比較廢
勇士五小 curry KT Iggy KD Green 識打波都知五個入面防守最廢一定係curry 點都要弱點打curry

G持樓豬

但係唔使下下都
！！！！！！！！！！！！！！！！
？？？？？？？？？？？？

唔計

最on9係冇fmvp,冇佢259邊有打得咁順呀
259攞分係屈機，但講帶動球隊根本唔係curry嗰皮，curry嘅重要性係數據唔可以完全反映

話防守廢真係得淡笑
睇下舊年final 有好多守James 先講野啦

lbj係聯盟做狗熊

Great Shooter, 其他唔差，普普通通

？？？？？？？？？？？？

！！！！！

On9就咪衝出黎柒 3分風氣係curry帶起

jordan係唔專攻三分，佢練一定係史上最強

一個改變聯盟風氣 一個史無前例打法的球員
一個不斷破紀錄的球員 一個一季射402球3分的球員 一個係lbj時代打響頭的球員都可以叫做時勢做英雄

吾中意佢樣衰牙

戴頭盔

攝咗3次，每次都得丁友聲討

？？？？？

嗯嗯
咖哩都樣衰
我建議你都係喱埋係屋企
好擔心你安全

咁你應該好憎foj隻猩猩

你講野可唔可以有個重點 唔撚夠人講駁唔到就開始話人叻叻啦又話人帶頭盔 冇撚用

我見到得分手段靠心感已經唔洗睇落去

手感

屌你老母 Jordan係唔撚練大隻炸，佢練一定撞撚到shaq出半場都得呀

好心咪撚用啲無可能證實嘅野講啦

利申 我都唔練炸

3分黎講佢係難度高姐
K thom都幫佢拉唔少位
Dirty green d moving pick都好勁
其實有成個system幫佢buff
當然佢既range都真係好癲
同埋個人認為佢既mid range game都鏟籃手感先係佢成功既關鍵

有人覺得259>curry嘅咩？

剷籃先係關鍵 因為d人唔會放curry 射3分 curry 多數一fake 就過

佢以為自己好串好有Point架
比返D 面人啦

雖然佢三分準都幫佢鏟籃拉好多位
但佢放籃既手感先係最癲

事實證明冇kd係拎到冠 curry勁就勁在唔止分波 而係自身嘅單打能力 令到成個場拉開
當然kd係到令勇士更上一層樓 成為皇朝啦

樓主係勇狗
此post已完

15年負碌撞棍比佢打起左
咁都計

同埋留意番
目前為止LBJ仲係聯盟第一人
班細要上位唔該等占士退休
不過等得黎班細都老了

班塞豆窿已經射緊中場

頂睇完頭4句唔小心負皮左

i love stephen curry!!!!!

希望將來NBA歷史真係還CURRY一個公道 UNDERATED得太緊要
當隊隊都係DOUBLE TEAM 佢而唔係杜蘭特 就知邊個影響力大D啦 唔通詰CURRY係垃圾D連登仔會比球員同教練更識波咩

唔係勁 但一定唔廢 起碼唔似Wb irving呢d經常走甩人
同埋Kt防守強過Curry 唔通就等於Curry防守廢？
咁Curry射波強過Kt 係咪等於Kt射波廢？

Curry係外線被包夾 最聰明做法一定係分比空既隊友 然後隊友4打3 呢d齋睇數據睇唔到 你不如睇下佢有幾多二次助攻先

有防守再勁啲嘅kt, 點解唔俾佢去守？
戇鳩嗎

我覺得幫球隊贏波就係the best
Tim Duncan 都唔係咩殺手 都係the best of his position

勇士full team係會打到人講粗口

唯一全票MVP
連登仔: curry唔係the best

某人打九次finals贏得三次都畀人叫the best啦

無啦啦講咩the best

占狗真係好可憐, 平時屌KD又259又痴冠
而家為咗踩底curry就吹奏KD

講到佢甘勁
上2年final冇durant未又係輸
上年打殘陣騎士唔講
再上年冇durant邊撚到夠騎3巨打啊
最近呢2年final救勇士既係durant啊
唔好話咩比人包㚒就數據唔好 情有可原
人地LBJ屌你5個人都望撚住佢 佢數據唔好你未又係笑佢垃圾
再講防守
佢防守唔係垃圾 但真係唔係好囉 最多未比你中上
劃時代既巨星 Jordan Kobe Lbj 個個攻防都係頂級架屌你 仲有咩好吹奏

佢係勁佢係自帶體系技術好到同Irving有得揮
仲要歷史最強射手
係超級巨星
但你要吹奏到佢係劃時代巨星
最少final表現唔好甘大上大落
最少防守都有到過頂級先再吹奏啦

同意
歷史前10全部都係怪物級體能同技術
攻防都SS+
KD同CURRY論體能論防守技術都稱唔上歷史前10
再提醒大家
占士係TOP3

所以話咩占士六亞收集狂個D慢慢笑
占士已經係歷史前3
34歲仲PRIME緊
真係勁撚過KD CURRY KOBE

the best 你想點定義
一隊裏面the best
全聯盟the best
位置上the best
mud 9 the best 可唔可以講清楚
另外你用kobe逼走oneal係想表達咩
Kobe 逼走the best 做the best?

三家姓奴?
全NBA三十隊都極度希望LBJ加盟
占士去邊到就幫邊隊翻生
騎火唔洗講啦
連湖人都打到順風順水
開季前仲要笑尻占士係西岸打唔掂
點知宜家西岸第4
Dwight howard就真係姓奴啦
年年轉隊年年都打唔起

lbj 現役真係the best

先唔講lbj係未全3

只係Curry要同Kobe Jordan LBj magic呢啲 呢一刻真係未得
佢都30啦 我就好少聽30打後防守會變好既 係得變差姐
勇士叫宇宙勇唔係因為只得Curry 係成隊
當然curry係最重要

但當呢隊得Curry既時候 curry在趁可以幫到進攻統治 但勇士既防守做到全聯盟top真係唔關curry事

全能=the best 咪弱智囉
籃球比賽目的係贏波 唔係為左表現全能

識波
CURRY呢D級數得分就勁
講單防真係唔夠又高又大隻個D勁

占士的確係第一人the best
不過都係要輸畀curry三次

curry真係the best
739都cham唔到

防守一向係講團隊 就算係火箭單打Curry效率都唔高

mvp邊個多?
fmvp多curry無限倍
一陣又多過curry
留意番curry咁勁
點解上年冇一陣?
上上年都好似冇一陣

輸唔起

15年你食咗?

呢家lbj係現役the best
我諗curry 迷都會認同
但個主題邊撚到係討論緊curry 係咪the best 呢！
另外上面講冇邊個就冇冠 屌 冇撚發生就咪撚講啦 Kobe 冇oneal gasol 有冇冠？mj 冇pippen 有冇冠？撚知會打成點 冇發生講黎都on99

你做乜鳩姐, 我咪承認咗占士係第一人囉
但輸就係輸

冇KD既勇贏得一次
咪1:!打和囉

你認係第一人就得
唔洗多
係第一就夠

Jordan頭唔知幾多年都入唔到final就得
Lbj場圴17分輸比小牛就得
KD 3-1西決被Curry Kt聯手反勝就得
到Curry73勝打到總決 然後輸4分就唔得
好野

占士世界第一

樓主明明係想糾正D人印象波
但D占狗就入黎踩場話人唔係THE BEST

kobe輸比平民活塞輸比塞軍就得
Jordan頭唔知幾多年都入唔到final就得
KD 3-1西決被Curry Kt聯手反勝就得
到占士輸比有KD既勇2次, final場均大三元,爆51分都輸就唔得
好野

其實curry真係勁
不過占士勁D
咁都唔得咩

irving唔傷一早贏左啦

占狗為左捧占已經唔踩Kobe 變左踩curry
感動

上面有curry迷都認占士係現役第一

希望佢地主人今年playoff 對唔到勇狗

無lala開話題討論curry 係咪the best ，
又拎mj Kobe 果班出黎講真係做mud 9？
係啦 占狗呢家係the best 我都認 咁你地滿意未？

冇人話占士唔勁 不過係有d人鐘意攻擊Curry黎提高占士地位 但又唔肯面對占士final一樣有表現差過

除左11年
11年之後FINAL場場都殺神級表現WO CHING

占狗係咁

目測佢主人三冠收山就開始驚kd同curry

當講kd 就過佢投敵，靠259
當講curry 就話佢靠259，無259就739亞軍

猢+沾真係極品, 期待睇the best今年可以去到幾遠
應該又有得笑

你老母就打鐵

LBJ現役第一公認架喎 洗你班CURRY迷認唔認同咩

on9 仔

咁你話比我聽打鐵係邊撚到用語

炒粉 滿唔滿意？

甘Jordan LBJ拎champ果陣數據係點？
Fmvp係邊個？
Curry呢？
佢final表現冇平常甘好根本就係事實
唔好再講咩比大包數據唔好情有可原啦
打到冇甘好係事實

玩玩具有咩印象可言？

占士11年單場8分 最高24分 仲要幾場都冇咩助攻
Curry都係16年柒 但場均22分 最低11分 但都爆過38分 30分既表現 你咪又係印象流踩低Curry

上年占士最尾場騎士主場 得廿分 瘋狂to 比人直落4-0雖然冇得怪佢 但又點殺神級？少d印象流啦

勇士5小陣容入面Curry防守絕對係最差嘅，當其餘4個人都係防守大鎖級別，我相信無一隊係會唔想switch Curry黎單打。不過你用Irving果球做例如就算數啦，第一，Curry果球守得都幾好，好明顯係tough shoot；第二，永遠進攻方一定係有利方，更何況Curry係守緊一個現役單打王，俾Irving入波完全唔意外，我相信其他人去守都未必會守到唔入囉。Curry嘅防守一定稱唔上勁㗎喇，只係合格以上，不過就一定唔會係一般球迷所覺得嘅防守黑洞囉

跟住有班人就會用mj Kobe 防守做比較

lbj翻去含撚啦
curry先係第一人

係要拉埋占士黎講
你自己開個post講佢同curry邊個勁d囉

鐘意curry應該都係00後係街場鳩射個啲on9仔

咁占士11年拎唔到champ既數據係點？

比人包夾所以數據差係正常 唔係咩唔好情有可原
其實你係咪未打過籃球 我搵兩個人㚒你 放空你隊友 係因為你威脅大 明唔明？如果勇士搵兩條友夾占士 比irving場場爆哂分 你到時又會唔會話irving勁過占士啊

咁你係咪可以好似占士咁爆籃啊？定係你都係射波多柒頭？係你就咪撚笑一個史上射波最準既球員啦 因為你係笑緊你自己咋

其實James 上年輸 係輸隊友太on9

你老未curry老幾呀
幾時到佢第一?

鐘意就鐘意 關00後撚事咩 00後唔會有人鐘意mj？
我諗要活係你嘅年代先係最識野同最識睇波 最好呢家全聯盟打番陣地戰風氣 個個打到tmac Kobe 先岩你品味
時代變撚左就用多一個角度去欣賞籃球啦
無錯 以前班球星係球味重好多！
呢家球風同以前年代唔同
進攻回合多左好多 節奏推快哂
curry 係呢個年代 新的風格練成咁有效率技術都唔可以欣賞？
我會覺得以前睇nba 會球味重d
真係會特顯到球員各種技術
呢家係刺激d 分數大上大落
但球味冇以前咁重 叫anthony hold 住個波打慢慢jab step 打1 on 1 教練都會叫佢打多d off ball catch and shoot 每隊都想打更多進攻回合

時代變啦 思想都變下啦

利伸 不是00後

省d喇好心 出嚟柒

有point你就講，唔好喺到人身攻擊

識打波既人 都會覺得curry好撚癲
改變新一代既籃球觀念

仲有人講時勢做英雄 成班不願面對

唉…好on9，假膠就唔好理佢啦 只會拖低討論質素

勝者為王
話佢廢唔掋得姐

講返topic啦, 我覺得curry d運球都畀人低估咗
運球冇返咁上下根本就做唔到佢嗰種jump shot
其實佢頭幾年運球真係好一般成日帶甩波, 之後睇得出佢下咗唔少苦功, 成個脫胎換骨咁

成晚人唔肯面對轉變左的籃球觀念
仲係活起睇mj Kobe 果種打法先係識波的世界
我鐘意mj kobe 同時都鐘意curry
鐘意籃球會用另一種角度去睇波
我諗curry出現 真係令好多人驚訝籃球係可以打到咁

但有班撚屌又唔肯面對現實！ 覺得過去果套就係最好 收皮啦 正如有人話prime time 公牛同prime time 勇士打
用90年代球例好大機會係公牛贏
但如果用呢個年代球例打 公牛都好大機會輸 完全冇機會去比較 時代會變 球例都唔同哂 欣賞角度又唔撚識變
覺得人地唔撚識睇波真係on99

成班人

我真係好欣賞curry 咁既身體質素
但拎黎比較既係 怪物級既球員 lbj kd
仲要拎佢地既標準黎計實力
Point guard 最重要既唔係run 隊波咩？
但無人會理
同埋劃時代巨星 其實已經係
改變nba 風氣 人氣 就證明佢既場外影響力 係唔會輸比lbj

Wa 轉隊救弱點
偉人呀

？

籃球一個人打？

占狗又出動踩其他球星

雖然我唔鐘意LBJ 但係現役第一人我都認為係佢
現今no.1既定義我諗普遍都係全能
進攻防守組織運動能力全部都係頂級 由1打到5號位都冇乜問題

curry身材其實注定佢唔會做到現役第一人
就好似prime個陣既CP3, 進攻防守組織運動能力都好
但係因為身高當時佢最多只係叫做PG no.1
作為後衛唔夠高 = 防守差係主觀偏見
單以防守計 身材高既人本身就嬴在起跑線

D人好少會話Rudy Gobert 係外線俾Curry 突破入禁區得分係Gobert 防守差
但係就好多人會話 Curry 係外線俾Rudy Gobert 揼入禁區得分係Curry 防守唔得

而因為打SF位可以做到同後衛差唔多既敏捷同前鋒差唔多既強壯
Block and Steal 可以做到完美平衡

對我黎講Curry可能永遠唔會係NBA no.1
但係佢肯定係一個Great (偉大)球員

呢個真

我唔係curry fans 但其實都好少人真心覺得以上三點岩

離一離題
我覺得james harden真係吹大左
條常規賽就好撚勁
但playoffs就廢到核爆
有睇波都知佢今年好多時要cp3爆seed先贏到
我未見過一個mvp喺playoffs打到咁低效
所以佢個mvp真心吹大左
westbrook都係
mvp但第一輪輸波

如果17年頒獎唔係完final先頒
都幾尷尬
因為頒mvp通常都係第二輪頒
但westbrook第一輪就輸左
點頒？頒條毛

同意
佢重傷個陣係佢一生既轉捩點, 曾經睇過關於佢受傷個陣D資料
話佢一直以來都係用錯力 所以腳會嚴重受壓
之後一直做core muscle training 改變用patpat發力
到最近佢已經可以deadlift 400pounds 已經係兩個自己既體重

core muscle 令佢dribble同禁區終結能力既穩定性都強左好多

而家街場啲𡃁仔，個個都係咁練射三分，連基本功都未練好。
Curry咁撚好技術梗係準啦，啲𡃁仔鳩推又覺得自己好似curry咁。

鳩咁射出去就3分
死剷爛剷都係得2分 雖然易and 1
但係都係揀個舒服架啦咁緊係

咩會咁多人覺得curry 運球唔係頂級咩
呢幾年睇 可以同德魯大叔比美 冇咁妖姐

Cuury技術好好
因為身材冇優勢所以上籃拋到好高避開高佬隔臭 上籃拋得高仲要入其實好難
仲有curry本身控球好 我覺得同Irving不相伯仲 就係佢控球好先可以fake開啲人再射3分 呢樣野連Ray Allen同Reggie Miller都完全比唔上

利申 唔鍾意勇士

Dirk直頭比人黑八啦
30+3雙拎MVP都算實至名歸啦

Curry > mj

如果要講PG串聯隊波run隊波Curry就真係Magic Nash 什至CP黎
佢係引包㚒自帶體系 但組織佢真係唔係歷史級 唔係佢組織唔好 係唔夠最top果班好
佢天生冇Lbj kd甘既質素就係冇
但實力標準唔會因爲佢冇身體質素而降低
而且佢既射波我唔覺得係付出努力就可以得番黎 都係天賦黎
再者就唔好玩啦
佢最多改變係風氣 好多人射3分
人氣 場外影響力 邊有可能唔輸LBJ
唔睇波 可能都會知lbj 但curry要講劃時代真係未夠班
吹都唔好吹甘大
我都好欣賞佢 但唔係就唔係

白痴仔
11年佢打得差啊
重點係 佢除左11年全部神級
但curry呢？ 4年final加埋有冇4場可以叫神級表現
重點係 lbj要有神級表現先champ or champ唔到
Curry? Final 表現比日常差 4年3champ

我都有打過私人既league
我都知比人包㚒會數據差難打

但個個超巨都會比人㚒架啦
唔通LBJ 得11年比人包㚒其他年份冇咩

根本係對唔同球隊唔同人有唔同守法
冇得講話嘩佢引到2個人包㚒所以勁過邊個邊個
以lbj黎講 你包㚒佢 佢既傳球可以屈到帶起成隊波
而且你包完佢都係入20分 冇包既意義 而且會輸
Curry就唔同啦 包佢係較好既打法 某程度上大家都覺得㚒佢係最有可能打得低勇士 所以先會甘做

curry人氣點會低過占士, 佢只係過個性冇占士咁張揚
波3銷量都連續三年壓過占士啦

唔好玩啦
James 係其他領域 做生意 電影製片公司都好成功 又搞埋學校 又公益 影響力已經唔只係籃球

人氣 波衫銷量唔=一切
真係未聽過有人會覺得Curry會多人識過LBJ
不過見你係LBJ haters 所以 你中意啦

你=全世界

自己問下人啦 or 做下research啦
膠都費時派

求其搵最近個場 騎主場占士23-8-7 (6to) 比勇士直落4-0輸波 場場神級表現 定係又係印象流第一場爆左51分就變左場場都咁勁？

Curry 控球好，屬於歷史級別，竟然仲有人質疑
就連AI自己都親口承認，curry、Irving 運球變化已經超越左佢。

自己睇highlights，真係費事講咁多。兩個極速後手運球，fake 到cp3 仆街。完美拜佛動作呃盡各隊球星。

佢3分點解俾人吹奏得咁勁，就係因為佢唔係一個單純嘅走位射手，佢嘅變向運球係勁到可以fake 臭人，再施施然射波。

你有玩開crossover，你就知道curry 嘅控球係複雜，華麗實用兼而有之，作為AI球迷，都不得不承認AI 冇咖喱仔咁勁。

占狗真係on9過人, 自己覺得係就係 curry人氣唔會差占士好多囉
仲要慈善球王拎埋出黎講, 你知唔知占士所謂搞嗰間學校係公立學校黎架, 75%錢都係納稅人畀架, 但credit就佢自己拎晒
場上場下都係咁撚9, 贏就贏佢, 輸就輸隊友

你中意啦 當我講錯啦 上一年騎士甘既陣容加第一場甘都輸 而且有報告出左佢手係有傷 最重要係佢甘既數據已經係最隊波打得最好既一位 根本上年就冇人睇好佢入final
你中意唔認lbj係final表現好 我都冇計 最少佢打出好表現既場數點都比curry多

但curry呢？ 神級表現到冇Fmvp? 我知啊又係因為比人包㚒表現唔好麻 明架啦

去到邊都見到班占狗吠

Curry狗未又係自以為是
自己覺得curry人氣好就好
50步笑百步
慈善球王 所以佢有比25%錢出黎啊可？
佢marketing做得好你又吹佢唔漲啊

雖然你講野都有道理
但甘黎甘去真係好礙眼

Are you sure?

係囉marketing做得好, 咪同你班占狗吹奏占士一撚樣囉, 吹到成個NBA得占士識打波咁, 你地班占狗屌都係抵撚死

係囉marketing做得好, 咪同你班占狗吹奏占士一撚樣囉, 吹到成個NBA得占士識打波咁, 你地班占狗畀人圍屌都係抵撚死

由佢吠啦, 全票MVP, 400個三分都唔係劃時代球員

....球衣 全部自己買?
ALL STAR D 票全部自己投?
仲叫人做Research

真心唔明白點解睇波要睇到咁燥底，明明本身個主題都唔係討論緊LBJ 定Curry 勁啲，係要引戰

連登仔可唔可以學下做個理性球迷，承認兩個球星都勁，各有獨特優勝嘅地方？係咪一定要分勝負先得？

兩個根本唔同位置，一個係顛覆時代嘅天才控衛，一個係歷史最強小前鋒，同樣都去欣賞唔得嘅咩。你會唔會去比較凍檸茶，定係凍奶茶好飲啲？

你講啲咩歷史定位，排頭10定25，根本每個人嘅定義都唔同。本身LBJ 高中年紀已經打緊nba，佢累積嘅總體數據一定比打完大學籃球先入nba嘅Curry 高好多。咁樣比已經唔係一個公平嘅比較。

LBJ體能天賦高度都贏晒Curry，但同樣地占士都做唔到Curry 嘅控球，射術無論係3分、罰球定mid range 都唔夠佢準。

LBJ 有三萬分，係歷史top5，Curry 都一樣有單季402三分高牆傲視全部老屎忽。

講真，能夠見證兩個劃時代嘅球星對決，作為籃球人，真心覺得幸福，不如大家慳返啖氣欣賞比賽，J下啲頂級球技好過啦

我J Curry 夠

其實curry打final差算唔算印象流
事實上佢打final嘅數據都算維持水準，上年game1game 2嘅表現都勁過KD
係16年嗰次柒咗，加埋上兩年game3都冇手感要KD carry，就畀人認為佢final一定手軟，但其實一直都carry緊

吓？一定？
我成30幾歲人，由Jordan公牛王朝睇籃球睇到宜家。
成個NBA淨係服Curry, 人品好球品好，而且球風別樹一格又展現三分球新境界，我睇左咁多年波真係未見過一個球員射三分咁痴線，好似一隻獨角獸咁。
時代唔同㗎喇，你要我再睇返以前下下set iso俾巨星單打我都唔想睇啦。同埋關00後咩事？講嘢唔使咁老屎忽，好似睇唔起後生仔咁。

Curry係pg位到都守到大部分球員 佢守波唔會同你硬碰 食腦去干擾/偷波 但係harden 呢d oversized pg就係人都守唔到
不過最屈機都係佢本身吸引力極大 傳球意識好 成隊勇士先可以打咁流暢進攻

班沾狗又搞事
自己隻猩猩組團當睇唔到
日日踩259 歷史無地位 得唔到尊重
又踩curry咬牙膠串柒
自己隻猩猩都搞緊皇朝啦

Lonzo ball 都準過手感仔啦

知你係特登咁講 唔屌你
但講起Lonzo ball 我幾欣賞佢打波好醒目同埋防守個意識+態度好好 比佢守住都幾頭痕 佢守波好痴身

但進攻就真係

同意手感者人好球品好
相反占士

得罪講句
論防守curry真係一般
對返其他pg curry都佔下風

至於kd>curry 就係大部份人因為72-10亞軍再加後手傳波唔知傳去邊 然後kd黎到抵消返james進攻 二連冠 所以有呢個諗法 無kd早2年輸多次都唔出奇

好多人對Curry係用另一把尺～

其實日撚日係到打飛機都幾撚煩
係我係反勇 而且仲要好撚憎kd
但係見到你撐勇但係又陰啲陰啲捧curry踩kd真係得啖笑
無kd你地連總決賽都入唔撚到呀 唔洗等下年 今年你地都會自爆呀 收皮啦勇狗

咪撚講啲冇發生咖事啦 事實隊波呢家有kd
你吹撚漲呀
2015 2016年咪證明左curry 冇kd咪入到總決囉
係都要搵呢兩年做假設去講 最撚煩反而係你呢種人

單講感染力冇人夠佢黎 每次都好期待佢d3 分會喺咩位置射

咁咪睇下今年入西決總決係邊隊囉
不過其實你又再捧curry踩kd
其實唔鐘意kd咪照直講囉唔洗咁既
你咁樣借啲意但係又做到出哂面直係好撚肉酸呀

提醒翻 係叫揼釘 打你老母鐵

屌你啦 話一邊重要過另一邊就係踩緊另一邊ge
我話橙好食過梨 係咪話緊梨唔好食？
話telegram 好用過wtsapp 係咪踩緊wtsapp 呀？wtsapp我都覺得好用wor
你呢種人扮到睇得好通透人地個意思就真係最撚肉撚酸
kd 係勁 我冇踩佢 但覺得curry 係勇士重要性大過佢ja 咁係咪代表我覺得kd唔重要？ 唔撚係呀柒頭

是撚但啦湧
下年睇下仲有冇5 all star

咁咪睇下今年入西決總決係邊隊囉

你真係好on9 講到眾人皆醉我獨醒 實係另一隊跑出咁

暫時勇士賠率係1.5幾最低 好正路 五巨頭 但有得賭就係人都知唔會贏硬啦 而且一隊波贏輸有好多因素 唔係一個curry 一個kd就決定到 我有冇話勇士今年贏撚緊？

講左curry 15 16 年已經證明左 你係都要唔面對! 講下今年下年下下年未發生咖就講一餐 kobe 09 10拎champ 11年比小牛炒4 0 你會唔會話kobe 未證明到自己？

就算今年勇士champ 左 你呢種人就會話勇士下年收得皮 今年收左皮 就會話自己好叻叻講中左 永遠都留條路比自己講 繼我話 你呢種假設撚先係最肉撚酸[size=8][/size=8]

咁大名氣真係靠佢老豆

首先冇人話除左11年lbj final 表現唔好 係你誇大到咩場場殺神級 打得唔好就當睇唔到 不過見你又「中意」又「甘」 之前一開口又話人白痴仔 睇打字都唔知中學畢業未 就難怪邏輯咁差

唔夠人講又話人未畢業

上面係甘講佢11年打得唔好又話冇講
curry連fmvp都拎唔到都唔知仲有咩好講
一陣又講包㚒表現差
自己慢慢打飛機啦

佢最多未呢幾年紅
Lbj呢？ 紅幾多年？ 邊個會人氣多啊？ 用下腦啦

又一個垃圾haters
你點haters佢未又係all time top 3 聯盟第一人

全票mvp到拎亞軍
真係劃時代地柒

.....funny

3分獨食？